18分入八大，19分入三大

你班友仲咁認真溫書做乜？
19分已經入到三大最低分嘅cu engine

Cu engine要同ive仔一齊讀，不了

邊科18分？

CityU唔少科都收緊18

18分入新三大

小弟就讀緊shitty,請問聲除左shitty asso邊科收緊18？
利申:朋友2016dse20分冇offer今年想玩多次jupas

上年全4 20分入到city JS1204

所以話
真係唔好怪人笑Shitty
Shitty真係好鬼多無腦低能成日衝出來柒
垃圾

Shitty仔入唔到cu

文科=垃圾 念理科更稱心

利申:文科

新三大

呢啲低能post 真係沒完沒了

笑左

點解我22分入撚咗ou

22分 City Global Business 穩入，另外City商科你揀咩都得，因為全部收緊20-21分